你們喜歡 甚麼 ［乳型］

我喜歡水滴型
不過下垂乳我都OK

大就ok

竹筍

Btw無圖點討論？

圖定屌你老母？

咁你又討論？

圖呢？